依家連食個腸粉，都係得幾滴豉油

依家腸粉已經唔平，但都係落得幾滴豉油
叫佢落返多少少豉油，就黑鳩你臉，好似殺咗佢全家咁

我想知係咪得我一個食腸粉唔鍾意落豉油
剩係鍾意麻醬同甜醬

多麻醬多芝麻
未試過黑面

麻醬永遠得幾滴!!!!!! 屌你老母
而家淨係去個啲俾得多醬嘅鋪頭食

你係邊到食呀？？開心share

豉油甜醬麻醬花生醬落晒先正